---
title: 'Cyberline Racing'
date: '2019-12-27 19:20:00'
type: 'steam'
idiomas: ["ingles"]
category: ["deportes","carreras","accion"]
tags: ["Cyberline Racing","Deportes","Steam","Carreras"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/514460/header.jpg?t=1572520177'
download: 'https://t.me/c/1118272073/10649'
---

# Cyberline Racing

{{< br >}}

Cyberline Racing combina disparos llenos de acción con carreras llenas de adrenalina, brindando una experiencia explosiva. ¡Carga tu auto con armas y pon a prueba tus habilidades de manejo mientras esquivas misiles, destruyes autos enemigos y corres a la cima de las clasificaciones en línea!

{{< br >}}
{{< br >}}

## Historia

{{< br >}}

A fines del siglo XXI, el mundo se puso de rodillas por la avaricia de la humanidad. El colapso político y económico ha forjado un camino de violencia y los proscritos gobiernan el mundo. La guerra y el caos juegan en manos de corporaciones codiciosas. Para mantener la sed de sangre, una poderosa organización llamada Cyberline Corp decide organizar un espectáculo impresionante: una carrera hacia la muerte.

{{< br >}}

Dirigido por un corredor despiadado llamado Inferno, el objetivo oculto de Cyberline Corp es probar nuevas tecnologías de guerra en el campo, en situaciones de combate cerrado, un objetivo que planea lograr durante las carreras violentas y cargadas de adrenalina. La carrera de la muerte ha reunido lo peor de la civilización pasada: asesinos, androides descartados y personas que no tienen nada más que perder. Tendrás que luchar contra ellos en la pista de carreras donde no solo ganas una carrera, ganas el derecho a vivir.

{{< br >}}

Como concursante de esta competencia mortal, deberás superar 15 corredores locos. Cada oponente tiene una historia de fondo (que puede hacerte llorar o hacerte querer matarlos aún más). Todos tienen una razón para arriesgar su vida para competir contra usted. ¡Alcanzarlos, embestirlos, hacerlos explotar, hacer lo que sea necesario para cruzar la línea de meta PRIMERO!

{{< br >}}

Tendrás que luchar en pistas de carreras ubicadas en los lugares más emocionantes y exóticos, desde barrios marginales ciberpunk a montañas nevadas, desiertos abrasadores, rascacielos interminables y muchos más. A medida que avanzas hacia la cima, desbloquearás más de 30 impresionantes autos de combate y los diseñarás como los mejores monstruos de carreras.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* Procesador: Core i3 6100, AMD X4 860 and above (May work on lower specifications)
* Memoria: 2 GB de RAM
* Gráficos: GTX 650Ti, Radeon HD 5870 (May work on lower specifications)
* DirectX: Versión 9.0c
* Red: Conexión de banda ancha a Internet
* Almacenamiento: 2 GB de espacio disponible
* Tarjeta de sonido: Generic

{{< br >}}
{{< br >}}
